[突發] 6名涉參與612示威金鐘示威男子被控非法集結

有無手足幫幫手去聲援佢地

義士唔係Condom

［香港獨立！唯一岀路！］

【警世】不要再執迷於追求五大訴求

民陣個不反對通知書點告得佢入？

朋友話我知 聽日過堂

請一齊聲援佢地

「置頂」 停止跳閘

push

推

Pish